有冇fm入左js1206 cityu comp maths offer?

有嘅請入來留下言
我先

入左A1

［晒銀時］有無CityU Computing Mathematics 同學

呢邊有另一個post